（吉野家牛肉麵早餐）轉左麵底，好食左好多

以前既吉野家牛肉麵早餐係用公仔麵，d阿姐煮到好淋，狗都唔屌

近排食左好多日Mos Burger早餐，好喇，俾個機會吉野妹就食佢個牛肉麵早餐

今次發現麵底轉左：

麵有碗蓋噤住，焗到幾淋自已決定

個麵食落有d似日本既日清雞皇元祖麵，仲無咁鹹，幾好味，加凍飲都俾$28，OK喇

同大快活一樣 垃圾

食日食完，覺得有改善，可以返兜

公仔麵都有得吹奏

公仔麵真心唔掂，煮好哂，成日淋到一pat咁

覺得正左，咪出post通知下有興趣既巴打囉

個人唔鍾意而家呢隻麵, 試過一次後, 以後唔會再食

呢隻麵先淋到仆街

有日喺旺角戲院隔離𠴱間吉記叫牛肉麵食，
個收銀妹妹同我講，個麵底係拉麵，唔係公仔麵。

到到一開蓋，就係見到呢隻新麵底。坦白，我兩隻麵都食，但估唔到佢定義嘅拉麵咁特別。

新麵似伊麵多d

福字麵正喎

轉左之後食過一次，blacklisted

聽日試下，thx for share

你會好鳩後悔

屌你老味福麵都有人吹奏 樓主食開屎？

唔係福麵黎架

依家福麵點解咁難食？

試左，不過不失

睇落同福麵一樣㗎喎

好味過依家既福麵

打手？